{
    "Home": "홈",
    "YouTube Tools": "YouTube 도구",
    "YouTube Tag Generator": "YouTube 태그 생성기",
    "YouTube Tag Extractor": "YouTube 태그 추출기",
    "YouTube Title & Description Generator": "YouTube 제목 및 설명 생성기",
    "YouTube Title & Description Extractor": "YouTube 제목 및 설명 추출기",
    "YouTube Thumbnails Download": "YouTube 썸네일 다운로드",
    "YouTube Hashtag Generator": "YouTube 해시태그 생성기",
    "YouTube Embed Code Generator": "YouTube 임베드 코드 생성기",
    "YouTube Channel Banner Downloader": "YouTube 채널 배너 다운로드",
    "YouTube Channel Logo Downloader": "YouTube 채널 로고 다운로드",
    "YouTube Channel Id Finder": "YouTube 채널 ID 찾기",
    "YouTube Video Data Viewer": "YouTube 동영상 데이터 뷰어",
    "YouTube Monetization Checker": "YouTube 수익 창출 확인기",
    "YouTube Channel Search": "YouTube 채널 검색",
    "YouTube Video Summary Generator": "YouTube 동영상 요약 생성기",
    "YouTube Trending Videos": "YouTube 인기 동영상",
    "YouTube Money Calculator": "YouTube 수익 계산기",
    "YouTube Keyword Research": "YouTube 키워드 연구",
    "YouTube Comment Picker": "YouTube 댓글 선택기",
    "Pricing": "가격",
    "Blog": "블로그",
    "About Us": "회사 소개",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Profile": "프로필",
    "Logout": "로그아웃",
    "Login": "로그인"
}
